以前北京車咁好禮貌

又無大聲講野

出錯左標題

都可以假架...

睇返民國時期啲相就知
啲人搭電車係會正常排隊